有冇巴打用緊dyson hp04 三合一風扇

請問風力如何？
值唔值咁貴？

睡房用唔錯 廳唔知

唔多覺有怪聲, 用左半年